《**Cheers快樂工作人雜誌**》，簡稱《Cheers雜誌》，是一本在[台灣每月發行的](../Page/台灣.md "wikilink")[雜誌](../Page/雜誌.md "wikilink")，是[天下雜誌出版集團的第三本雜誌](../Page/天下雜誌.md "wikilink")，以年輕[上班族為主要對象](../Page/上班族.md "wikilink")，主要報導內容為職場新知與品味生活等議題。該雜誌於2000年4月創刊，初期為季刊，2000年10月從原先一季一本改為每月發行，2005年6月1日成立[線上社群](../Page/線上社群.md "wikilink")「Cheers微笑幫論壇」。

## 歷任[總編輯](../Page/總編輯.md "wikilink")

  - 吳琬瑜（2000～2007）
  - 劉鳳珍（2007～2008）
  - 現任總編輯為盧智芳

## 獎項

|- |2001年 |《Cheers快樂工作人雜誌》 |金鼎獎「新雜誌類」首獎兩岸關係暨大陸新聞報導獎「雜誌報導獎」首獎－－誰偷了你的工作？ |
|- |2002年 |《Cheers快樂工作人雜誌》 |金鼎獎「優良雜誌出版推薦」綜合類推薦雜誌 | |- |2003年
|《Cheers快樂工作人雜誌》 |金鼎獎「優良雜誌出版推薦」財經時事類推薦雜誌 | |- |2007年
|《Cheers快樂工作人雜誌》 |亞洲卓越新聞獎(SOPA)「卓越特刊獎」首獎－－悶世代 | |- |2010年
|《Cheers快樂工作人雜誌》 |亞洲卓越新聞獎(SOPA)「卓越專題報導獎」首獎－－改變、敢變 | |-
|rowspan="2"|2015年 |《Cheers快樂工作人雜誌》
|亞洲卓越新聞獎(SOPA)「卓越時尚生活報導獎」優勝獎－－下班後新幸福學
| |- |《Cheers快樂工作人雜誌》 |金鼎獎「優良數位出版品推薦」－－服務新貴正夯 | |- |}

## 參考資料

## 外部連結

  - [Cheers快樂工作人雜誌](http://www.cheers.com.tw/)

  -
  -
  -
[Category:臺灣雜誌](../Category/臺灣雜誌.md "wikilink")
[Category:中文雜誌](../Category/中文雜誌.md "wikilink")
[Category:臺灣勞工與勞動](../Category/臺灣勞工與勞動.md "wikilink")
[Category:2000年創辦的雜誌](../Category/2000年創辦的雜誌.md "wikilink")
[Category:2000年台灣建立](../Category/2000年台灣建立.md "wikilink")